我想開個每次只可以用一個emoji講野既tg gp

有無人有興趣join

👌🏻